死獌狗彈下碌鳩喺時事台做五毛

獌狗

連新加坡既中國人都公開撐習總，係得香港人會反自己祖國

覺唔覺Google唔同華為合作好能戇鳩？

係中國人就睇流浪地球啦，睇乜能野復仇者联盟

佢慶祝天奇坐監？

樓主想洗底?

樓主準備比人拉返大陸打靶

樓主真心愛国

逃犯條例meme

#25